報告揭露中国禁維吾爾族生育 蓬佩奧震驚 籲立即停止

根據29日公布的一份報告，中國為了遏止少數族裔人口成長，正在新疆強迫婦女節育。對此，美國國務卿蓬佩奧(Mike Pompeo)表示，這份報告令人「震驚且不安」，並呼籲中國立即停止這種不人道的做法。

這份報告是德國學者曾德恩(Adrian Zenz)撰寫，由設在華盛頓的美國智庫詹姆士敦基金會(Jamestown Foundation)發布。

蓬佩奧發表聲明指出，這項發現與數十年來中國共產黨的作為一致，「完全漠視生命的神聖與人類的基本尊嚴」。蓬佩奧表示：「我們要求中國共產黨立即停止這種恐怖的做法，並呼籲所有國家加入美國的行動，一起要求停止這種不人道的虐待。」

曾德恩在報告中指出，他的發現是截至目前最強力的證據，顯示北京在新疆的政策已經符合了聯合國禁止及懲治滅絕種族罪公約(U.N. Convention on the Prevention and Punishment of the Crime of Genocide)中的種族滅絕標準，也就是「在一個群體內採取禁止生育的措施」。

報告指出，中國沒收維族女性的生育權利，以殘忍的手段禁止她們生養後代，包括強迫使用避孕子宮環或藥品；生育多胎的女性更會被當成罪犯送往「再教育營」，或被迫與孩子分開。曾德恩在報告中說，分析中國政府的人口資料顯示，新疆的自然人口成長顯著下降。他說，在兩個維吾爾人口最多的地區，在2015年至2018年人口成長率下降了84%，2019年進一步下降。

對於這份報告，中國駐美國大使館引發外交部發言人趙立堅的聲明指出，「部份機構刻意捏造關於新疆的假訊息…他們的指控完全沒有根據，而且是錯誤的」。

未入黎之前以為係大紀元

黨要你屌就屌
要你唔屌就唔屌

圈畜都好過做中國人

兩件事，有冇絕育d漢人都係四圍強姦維女

種族清洗 罪行 係要判死刑既

亮劍

中共

不過唔係中國

1984

痴撚柒線

genocide

在2015年至2018年人口成長率下降了84%

cls

中共對維族 雖然唔同納粹對猶太咁全部屠殺，但都係任意殺害 酷刑虐待 輪姦 骨肉分離，但世界無動於衷 班荷里活影星,國際領袖口響響講咩穆斯林,少數族裔,女權,人權，但對中共喺新疆集中營嘅暴行扮唔知

「有左都要落，事實上我係唔準佢地有」

中國駐美國大使館引發外交部發言人趙立堅的聲明指出，「部份機構刻意捏造關於新疆的假訊息…他們的指控完全沒有根據，而且是錯誤的」。

日日咁樣講嘢冇用㗎，叫停止係冇用
對中國只有打

Chinazi Holocaust

等連登仔仲話唔生仔

成班都低能

真野真係無人信

世界都同中共開戰..要幾耐滅絕

兒子娃娃

有數據都沒有根據

Emma Watson 又潛左水

左膠話睇唔到

相比起佢地處境,BLM簡直就係笑話

Push

d 明星女權撚又無聲出尤其係荷里活果班偽善撚

我好想同中共絕育呀

宜家先訓撚醒 計劃生育又唔屌

唔洗強姦 佢地已經教養到會主動比漢人屌

香港一樣做緊啦 高樓價納米樓加150

搵錢姐 你估佢地真心咩

垃圾女星:
BLM
Uyghur,Hong Kong

真係要打中國佢先驚..口交真係0作用

同德國納粹無分別

赤納粹

可能以前五毛已經開始將香港當新疆處理

喺香港年輕人為主嘅論壇宣傳唔生仔信息，有效降低年輕人生育意欲，降低香港人出生率，以達滅絕香港人之效

UyghurLivesNgMatter

有無tweet

好撚慘

死一個黑人可以咁大件事

係中国成個族裔俾人強暴無人出聲

種族滅絕

班左膠邊敢得罪支支

痴撚線 支共真係世紀仆街

癡撚線
世界毒榴黎

班左膠會唔會扮睇唔到呢
#chinazi

男既做苦力
女既分配比漢族官員配種
同當年日本侵華一L樣
被虐者終成施虐者

班虛偽左膠BLM就大大聲拎光環
呢啲就永遠縮埋扮睇唔到

真係好慘

反人類行為

新疆法立咗要做嘢啦
集中營加絕育
震驚有撚用咩屌

人哋就有晒資料嘅
支那永遠就只係話人fake但又唔講點樣fake

出兵啦 講多無謂

7一維園見

共產黨 真係垃撚圾

蓬佩奧

講反人類罪行做得多過ISIS幾萬倍
好應該炸撚咗個支那佢啦

佢地女都無, 梗係話唔生啦

以前以為大紀元係聳人聽聞，原來行得好前，依家終於有一個政府出來證明係真有甘恐怖，無人性，無底線

大紀元好多都係情報
時間會還佢清白

為反Trump可以去到幾盡

根本係納粹式種族滅絕

人地生唔生關你撚事窮唔生又唔得？依家生仔先夠黃夠本土？

E D歐盟班仆街從來唔會理

白左：世界得一個種族，所以無種族滅絕

因為世界得一個種族

TWITTER呢？？？
84%好嚴重

Cls 依啲真係籲都唔會聽

我從來冇懷疑過「活摘器官」係假

7一維園見
Facebook ig airdrop

有冇英文版post 去twitter?

其實字典可以拎走人道呢個詞語

生出黎你幫手養呀？ 搵得萬幾兩萬蚊既人自己都養唔掂仲點養小朋友
事實上係好多人想生但無能力養所以唔生

好快到香港咁

真，以前真係覺得佢哋係癲依家先知佢哋走得太前

香港都將會係咁

屌你老母你呢種柒頭又係冇自己思想
全世界大城市出生率都低架啦
岩岩回歸之後都開始低啦. 訓撚左呀??
05年曾做特首果陣已經係咁做野吸引人生仔啦
果陣又有冇人係高登吹搞成咁呀???

樣樣野溝埋一碟就發表偉論
我係咪要夾硬生一個呀咁?

仆街真係無極限

有footage 同冇footage 嘅分別，that's why 共產黨咁撚驚記者

美國口交部咁多年都係籲, 警告

強国某班女權人士呢
哦，國家面前冇女權/人權，明白

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

咪係
因為驚得罪中国？

唔好再提呢個臭閪啦

中共人真係魔鬼嚟，快撚滅晒就好

BBC有講

維族女性 doesn’t matter

中國除咗權貴
仲有邊個男人碌鳩係有自主權㗎
強迫婦女戴上絕育子宮環已經20年啦
定調進行中 正向邪惡軸心國不遠了

進擊的巨人？

生左唔駛養唔駛教咩?
有錢人就梗係想窮撚生多D 仔啦,
唔係D 下欄野搵邊個做呀?搵佢寶貝仔做呀?

班連登仔毛都未生齊自己仲比屋企人養緊，學人話叫人生仔。

根本大紀元好多野你真

只係5毛過去20年不停重複話大紀元係假講到高登連登仔真係信係假

而家仲係有5毛同一啲被洗腦一見大紀元就打句野話係假唔洗理

同香討撚樣，5毛見蘋果新聞就話毒果假新聞

世界最大毒瘤

Genocide

你唔信班偽左膠會為呢班人出聲表示關注呀

左膠就係偽善。

大紀元起碼準過大公文匯東方星島先

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

偉大祖國

籲乜鳩
攻完分豬肉/解放好撚過啦

籲唔到㗎啦
出兵啦

我唔係講個結果呀
我幾時講到香港嘅出生率低同五毛關事？講個唔生仔嘅風氣咋

呢度係講老共個目標
使唔使用引號quote返段嘢等你易明啲？

共黨策略：「喺香港年輕人為主嘅論壇宣傳唔生仔信息，有效降低年輕人生育意欲，降低香港人出生率，以達滅絕香港人之效」

當然香港人唔生仔主要係環境同錢問題等，但我只不過係合理推測五毛會做嘅嘢，畢竟共產黨咩都做得出

何況連登不嬲都係講笑居多
使唔使我講「唔通美國真係有氣象武器搞到中國水災」你呢啲正義魔人都要當真然後屌柒我陰謀論呀

求其blame吓共產黨幾句就要俾你「屌你老母你呢種柒頭」，喺討論區講幾句就係「發表偉論」，sorry我真係不敢恭維

女權 左膠
環保撚 會唔會彈出黎呢

#muslimlivesmatter

Ethnic cleansing

不嬲真野 唔係中共洗打壓佢地

爭毒氣室仲未可以大派用場

班仆街左膠Hollywood NBA 女權去左邊到？

呢啲手法都唔係最近喇
係歐美一直為咗賺人仔扮盲啫
維吾爾人俾人種族滅絕緊真係講咗好耐
不過白左話中國好美好好過歐美冇撚計

你唔做野得把口中共咪繼續做囉, 佢係要做納粹二世呀你吹得佢漲咩

幾時先定義支那做赤納粹

同日本一樣? 你冇撚野呀? 日本係進攻中國咋，撚有做過支那做緊既野?
日軍得閒同你逐個女人結札?